飲醉左係咩感覺？

利申： 飲極都唔醉

以為自己冇醉

未飲醉右？

醉左會屎忽痛

This

我唔知點解係丁丁痛

相認了

唔好意思
你做乜咁衝動

個個人唔同